Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 351 割左包皮 養緊傷 出唔到醫院 北區醫院交收

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

見到topic醒起有一次約咗條友交收動物節VIP飛 你老味前一日好地地約我交收 第日突然間同我講話佢入撚左養和 同我講話一係就養和交收 一係就唔交收
仲send張自拍過嚟 但係又遮住自己個樣 跟住我講咗幾句block 左佢就算

買乜嘢 幫你騎劫完佢之後飛機

好在無買vip票伏到pk

mark50 無人收, 等再跌到+500 先

好想未可取加錢換可取

手持第3日單 洗唔洗等多兩個月 好撚緊張

我5月2 估下星期有得拎

好鬼正快啲鞭打我啦

我10號咪有排

好撚突然 咁早派

第一隻L文?

上個post講世紀hobby 見佢話義賣1:6抗爭者捐左幾皮比612 又話會繼續捐比星火等幫助抗爭者 支持良心玩具鋪 專登去訂左野支持下

將會係第一隻係sb拎嘅L文

wm006會唔會加返啲燈吸引下我等我唔好放

個標題

排骨咁 不了

唔好負皮我住
我唔係唔知老銅係銅鑼灣呀
只係想問銅鑼灣邊間野有得訂ht
新手入坑識野少 對唔住

我排動物

唔撚係啊 吹成日水都係過得三個鐘 我排撚左九個鐘啊 足足九個鐘

想問下mark 50 rerun 首日係幾時？

4月30

4.30

好似係首日4月30最後一日5月13

Thanks幾位巴打
原來都係派得兩日！睇黎得8/5都有排

岩岩想搵hulkbuster Deluxe 單
笑左

btw 升左天點追呀

噤快有貨派 ，未有sms

Mk50睇開箱片隻色好鮮，原來真實沉色d,好正

前有4後有ip完全唔知佢存在目的係咩

呃鳩香港人訂金
個個撻訂賣現貨賺埋大陸狗錢

好想要

搞笑用

影得好靚，仲要p埋車頭燈d光

ready?

Jason做咩幫人答埋？

或者both唔要

新手問，如果星期六去排walkin訂戰損mk85 應該幾點去？1點去到排會唔會已經擮龍？

訂副廠唔好去精品了 記得世紀or toy beats

我想知係咪上年貨尾

一set 4張海報 $100
如有興趣可 pm

thanks

唔會係上年 因為今年先派
同埋生產線係一路生產
應該係同之前上年訂個堆順住生產
所以唔會有分別

做乜撚阿

-100 就你交收

送黎我屋企樓下考慮同你交收

個個屌完排首日個個下年都係照排

下年睇下出咩先算

屌佢老母啦以後都唔撚排

好耐冇見jason 最近還好嗎

好緊張

有無半年 咁快pink 搞到諗起以前d im 底褲

大家估下 wm mk4 定 mk50 跌價跌快d?

唔好淘啦 fb收一隻講下架可能千八 又唔係平好多 又唔保險

佢喺fb好撚活躍成日見有人tag佢

見到乜7 首日換mk50
好似都唔錯
mk50 咁派法應該跌得好快

今日收咗
Mk7 3300
Mk50rerun 1600

遲d搞埋45

咁慘

單換現?

你想講mk7 單個個唔抵？

mk7 就派啦

屌聽日即刻仆上ht訂Spider-Man之前冇訂irongg已經後悔到仆街

會唔會又一個燈神，佢放完第二日就派

係

就在明天

好少可會有蝕讓既情況

求燈

咁係既話我見跪拜佢

係蝕到仆街mk7值錢咁多

MK7愈近派貨就愈值錢

諗緊好唔好拎MK L順便walk埋85BD
但係普通版又冇左個盾

訂了到時冇就dum 春

訂唔到會場 咪訂
如果炒狗就不了

可惜我隻rerun 未派到我
如果唔係我都可能換多飛

打死都訂左先

唔好意思要做一次伸手黨
ip官網話係Q4, 2020 – Q1, 2021派
想問下8月中要遲幾多個月

DLLM 侯活派rerun Iman都唔派埋rerun Thor

50 一直都整緊所以先咁快

好難講 發神經早派/無限delay 都會有

從不炒賣，亦從不食炒
聽日睇下條龍幾長先，又16/F樓下開始排就不了

Skyyyyyy

irongg就係例子
隔成半年都有

你地估呢批貨會唔會又係過兒/六神合體

我估會

好驚係，但開緊walkin20樓咁多人等，唔好意思即場開黎check，費事阻住人

派貨真係多玩法
有遲派 早派
派頭幾日 之後半年都無派
每個月1D1D咁派都有
吐瀉式派又有 滴水式派都有

緊係乜7啦

好撚正

好難唔負皮你㗎喎

唔係有保養咩
做乜咁驚

D cosbaby炒家又真係企得幾硬
潛行set 250都唔賣
等燶啦仆街

之前睇po見有人話返到屋企先開箱，一開就見到斷手，攞上sb話唔受理

依隻真係好好玩

有冇人知 紅黑 潛行GG 20樓收皮未

佢痴Q左線呀

又到左 我炒價你原價既時候

兩隻個炒價差不多仲要加錢俾佢

RB都有

應該普通單wm快沈d

但其實個地台真係有同無都無分別

+500真可以收到可取單咩?

反正會場都插緊水
普通應該插得仲勁

遲下加400收一張

ching 我拎唔實部電話同pizza係咪用錯手

pizza zip 入2 隻手指中間咪得
電話自己諗都係放放下就得

又幾正

咩嚟?自製BD?

好正

ok了 隻野超好玩

你講緊邊隻

Sw6先啱

我都等緊出貨後收

好靚喎

大陸重塗？

又到劣影時間

勿屌

係 佢話等緊個植左髮頭雕番黎
戰損版gg又幾正

好勁

第一隻合金 完全唔敢扭好驚一扭就斷手

你指邊方面先

擺pose勁，特別係坐盒

呢隻我都想收。

開心 多戲巴打

想睇佢整埋d爪

有無師兄知道wootoys喺香港有無可以預訂嘅鋪頭?

85 bd普版變左地底泥

13f

唔該你

爸打諗住訂咩

stan lee

我想睇下大貨咩質素先

好似就出貨，要訂就快

聽講話21號開始walk in得六寶，唔知係咪真

咁大獲｡｡｡
我最近先發現呢間公司

有呀早兩日訂左
你fb問下佢

巴打因咩事岩岩放監

知唔知仲有無得訂
因為聽講仲有幾日派貨

認真我覺得佢呢隻仲好過ht太空

我見網上啲人係咁講

有呀，你fb inbox佢啦
我都係早兩日先訂

有1.0，冇訂

感謝感謝,

toys beat

如果仲有,我放左 HT太空sten lee算

幫你接收

佢就快派貨啦,我建議你搵左佢問下先
睇下可唔可以過數比佢

點解你地咁想要呢隻

兩年後只會淨返啲真愛玩家

笑左出聲。。。。會唔會有點仆街

點解要咁做

越睇越靚

各位師兄可唔可以搵啲理由說服下小弟入mark6

舊年紫色都跌過一排 3400有人放
後尾又升返上去

屌依套個尾勁膠 架車兩段火

Gg好可憐

地底泥85

點整

開turbo
唔熄
贏左

普版好普通

任達華無開過咁

完全同意

認真上面啲圖堅定流，好似幾唔錯

我都諗緊放唔放左隻太空Stan Lee入呢隻好

大貨keep唔keep到質素

有walkin我即刻施丹

真架

我都1516緊 放左太空Stan lee夠我免費入嗰隻

消光？

頭搖又尾擺飄移境界

普通版係咪冇咗個地台？

So gay

係呀但個價差好遠

個頭雕係咪直抄hottoys個帽？

點解我覺得個頭同hottoys個隻咁似

根本就係 抄太空

即頭太空個頭雕

呢間廠仲有冇出其他figure？

50個浮游炮

應該同模黎架啦 便服裝易夾過太空裝

肥雷便服

好似異形

tom hardy個頭雕麻麻
不過可接受

有愛就追啦 當支持其他廠都好

就係好似hottoys Stan Lee頭雕

但講真我未見過一間大陸廠出隻Figure出貨個質素拍得住hottoys

但個頭

個boxart仲要幾正

擺明望住黎雕

Hot toys無出好失望

呢隻出咗貨未？ 大陸野真心唔敢訂，點都睇吓大貨質素先

可能根本用1.0個頭倒模再整返個模

出完都唔知會係咩樣

係囉 佢出cosbaby 都唔出1:6

出左咪就係依隻

呢隻係咪叫Gay Spider？

搪膠

你呢個可能性更大
不過睇圖 ht d 色水係似人好多
睇點諗啦呢d

係見過好多人奶過野

樓上有人問Mark L定wm4
講多嘢玩都係mark L加accessories正
始終wm4可做嘅動作唔多

官圖無限好

太空同之前個隻係咪一樣？

係喎 依隻係普通版大貨黎

但Mark L 個斜方肌真係睇見都唔開胃

可能會衝現

又搞小圈子

個頭同表情好似有分別

呢隻有頭雕睇未？ 記得之前blur左

未有

mk 4 其實點都靚仔d
d access 好樣衰又貴 我就不了

我但計cosbaby都6000幾 單無眼睇

玩多d前傾動作囉
Wm4擺黎擺去都係全彈最好睇

我驚計咗會脫坑

真，hottoys同副廠頭雕上色有時分別好大，呢個亦都係hottoys貴嘅地方

始終重甲味寫實啲
Mark L 個比例好奇奇怪怪

原來出左仲有冇圖睇？

副廠上色圖同官圖差好遠
隻tom holland係似但上到面色偏黃

其實一齊放咩樣
好似好少人咁做

wm4 罰企收砲個背隻都好好J
mark L斜方肌太大 點扭都改變唔到架喎

依間公司多唔多中伏
我見佢900蚊平平地
而且佢嗰造型容易擺過太空人

呢隻兩個版本分別幾錢

睇你點睇啦
原價入到會場版唔使排到狗咁
有面罩又有blade同盾
炒就一定不了 但原價我勉強接受到咁囉

both 之後拎ht 頭放 woo 身

900真係抵自組一隻都咁上下

奇怪今次冇俾人屌，仲有人留tg

馬雲嗰個面長又面黃

小弟窮
所以二選一

認真其實太空呢隻其實幾特別

你想買就買，幾好
我要考慮位置同財政等好多因素

係 遠睇可以 近睇不了

唔要個d 再放番出去

未有更加唔敢訂

6千幾cosbaby

應該唔會中伏掛

咩都入d 好快就6000幾

你睇佢個list 燈箱加7子都$2000

最慘無配件
無乜嘢可以玩

太小件同好難放pose

到時會唔會有現貨先。。。

主要比佢食花生望下班傻仔

就係唯獨件衫夠特別
應該將來唔會再見到類似

想要雷神3個隻

有冇人有訂sootoys同toys era啲Xman

放心啦,侯活下年無野出
四寶又stan lee多次

再rerun，而GG都無埋，我都唔知佢下年出乜

出多啲marvel game角

可能會玩哂ps4gg

到時即刻變公廁

隻jlaw 樣似黑鳯凰不了

其實有無啲廠
係真係又靚又平?

woo toys都做到

Jlaw 個樣如果似返小小我都想訂
依家整係訂左鐳射眼

豪華包埋地台？

鐳射眼幾正咁

豪華齊曬

睇完個頭雕之後決定
聽日同女朋友去完迪士尼
夜晚衝過去訂

wootoys我最近先留意到
感覺好高質

係呀 唔洗開關著燈
考慮緊訂唔訂埋藍毛毛

特別係幾特別，係衰冇乜野玩 仲1516緊

鐳射眼係電影搞到好廢 但係本身xmen大佬 我又勁中意

deluxe 感覺有d hea

我自己覺得,平而且多野玩就wootoys
hottoys就 只此一款,罕有

係xman 最鍾意鐳射眼同狼人

希望mcu個隻改勁d

改左無包膠j law

會出邊款Stan Lee

最後決定放太空人算

變左兩件衫

今日開左隻黃6
但係塊面有條凹左嘅坑

隻黑鳯凰
反而cable正喎

諗緊買唔買 但想要carnage不過未出造型圖

有冇出過萬磁王其實我幾鍾意佢

有 但個頭好似幾膠下

雷射眼我訂咗

萬磁老人正過現代版

呢隻啲人話腳鬆

依個真 你冇夾佢跟本企唔到

個body幾掂

係無版權 但出多左好多野

係 如果可以出埋神秘客就好

特效頭 ht都未出過

有嘅我即刻幫襯佢又點話

其實幾正 但個樣唔似
1516緊

睇官圖都睇到套衫太厚 妖后都係有身材先似返妖后

出面可以試新技術 但中伏就比人話
但ht本身成熟 加版權有價有市已經差好遠

個樣卡通黎 但特效睇圖幾正

巴打決定放hottoys Stan lee入呢隻？

yes

呢隻咩廠？

個頭，oh shit🤦‍♀️

日本風 但個特效黎計合格啦

搞到又想落訂

搞到想入

鳯凰咁睇又ok

依間真係唔知

係喎 另外幾張相都唔似樣

官圖腫脹

tom

hey everyone

屌你老母柒頭

上面巴打隻venom係咪依隻

呢隻惡搞版黎？

唔值

遲下都想後追隻黃臂

我都唔知無人unbox

圖都唔靚
貨點會靚

我反而想要靚Tom hardy頭雕多過成隻Venom

剩係想要Venom

電影版黑色泥膠

Venom

venompool

佢毒液宇宙果堆毒液化英雄係幾型

拍得成電影就好

堆venomized既英雄係邊個版權
應該全M記？
從來都無過出去？

數字愈大張紙愈細

唔知雷神幾時派

難道後面係隻mon尼？

雷神3個隻

可能派完呢水
要等好耐呢
一派派接近2日

呢隻連佢著咩褲都唔知，真係出到？

想佢出infinity war 入面小巴司機

半身像呀

現換現？？？點換法先
點計哩兩隻野個價都唔啦更

請相信陳生

跟埋架校巴做地台 可以玩埋tom 仔自組

可以順便摸埋職員隻手

撚張有香味保養單

我加錢囉

台灣桃園機場買到hottoys係咪得野獸國?
即係喺T2呢間?

明明rererun姐係市場多左貨 點解仲可以訂+1000 HT啲市場真係反其道而行

價可以隨便出
有無人要先係問題

今日又派50又訂6寶應該冇新嘢開啦

岩岩見人fb貼

出埋最後一水，跟住即係無得出=炒

我就已經成份intern糧all in左落ht度

好核突

如果本身無其他L文，一定係50

想要

估唔到50rerun咁快就派貨

但點解放

限量2000
炒狗衝鋒

炒狗車隊出發緊

炒狗又可以加三四百賣

仲要官方HOTTOYS都仲未出POST

巴打？

wootoy 仲有,我上星期去左皆旺訂,但穩陣起見你問左wootoy 先

外國disney store？如果係迪士尼樂園嘅話應該每個樂園個logo座城堡都唔同同埋會寫埋係邊度

入場費500幾
入去為左呢隻野

咁炒狗起碼放成千

我今日去問問wt先

官圖都有

但係咪無個條雷電？

唔通咁快派

點會呀

除左地台同個盒唔同，一樣魚鱗甲 槌+碎盾，有依隻開左個模keep住條生產線嘅話，eg隊長咪唔洗等到出年Q2先出貨？

A4. D盒幾好j

Rerun 唔算太多貨 應該 唔好太樂觀

佢後面張圖係咪avg1 cap?

攞住50可上樓

新頭先係最花時間 可能會快少少少少出貨 唔洗喺呢刻打飛機住啦

睇嚟都似 好似rerun50咁 同模好快派

D23今日開？

出隻avg 1 隊長 reissue 好過啦

希望唔係exclusive 個盒先用暗tone
全部盒暗tone J死人

個米奇老味貼紙想點

依隻黎

咁又係，依隻可能係閹割版 會場限定無真人頭雕，得面具頭

比佢毒一毒又想收隻隊長

上海嗰個唔使入場

用黑隊長個body黎出返a1隊長跟權杖

咁就可以好快有 hot toys之前話嘗試將啲產品做快啲 出閹割版一定係其中一個方法

呢啲透明件唔值錢嘅 eg ca可能都會有

已訂

當時見到舊頭心口咁差同隊長冇乜愛
冇訂到

最後一隻仲要跟咁多野真係諗唔到理由唔訂架喎
85BD都話要考慮下姐

希望施主遲下唔會去追單

依家追已經要+500啦 尋晚先追個張

靚單？

有85會場首日有閪屌

次日2000
85會場火箭

手持首日睇緊樓

聽日入迪士尼睇下有冇先

13樓賣400

3字頭咋屌佢

以往D23 exclusive香港係唔係唔會出？

可能到時Rb又玩網上搶

幫佢地買完拿去炒
成班伸手黨衰個廢老

比人排+50

全派完
拿完貨
一排又炒價賣

點會呀 個展差唔多開左成個月日日都有人訂

唔係掛 閹割版多件透明件
同埋睇嚟碎盾錯咗嘅握把位唔會改

明明電影嗰個埸close-up好清楚而且好重要
大大力索住自己手臂
啲舊化差唔緊要，連啲基本嘢都錯

其實如果睇完end game 先入坑既
都應該會有訂，
正常訂完85冇理由唔去埋cwb 訂50

差唔多日日排長龍

個時個個都覺得85係最後一隻有得炒 一定少啲人訂50 純粹個人意見 唔好屌咁大力

一定要炒先訂既咩
利申 EG 入坑 兩隻都有

錯到咁

thor rerun 都係個個都有訂
所以依家不停減價

新標題

想知

理得佢減唔減 快撚d派

純粹表達真係好難捉摸
都唔知點解85同50
咁多人訂 都係咁高價錢

期待緊

訂左第三方合金爛盾

師兄係邊訂

個槌唔夠大唔夠長 係咪又要訂

所以應該會有好多貨 咁你市場多咗貨就唔罕有㗎啦 等於依家85BD係雞係公廁一樣

其實85 1.0， 50 rerun 開得仲耐
但都係好高炒價

你唔好唔記得50係中途先出現
30/4-13/5

邊有成個月

13樓

wm4 可取2000蚊都無人問

eg入坑訂晒2隻+1
係個展見到50實物好靚而想入坑，上網睇完發現炒到好貴就退而求次去左sb訂85，之後見到rerun 50順便訂埋會場其他幾隻就入左深坑不斷訂不斷追

張poster抽極都抽唔到隊長/雷神。。

如果唔係+1000收左第4日單
我會衝呢張玩

其實唔明佢哋點解成日咁執着個炒價
理論上「玩家」係冇可能原價買唔到

記得果陣惗左好撚耐要50定thor
最後係all

熱潮已過
炒家末日

50rerun開左好短時間，30/4先開，個展13/5完就截左，得2個禮拜

同馬雲訂啦

巴打太衝動

點對得住你個名

攪到我又想收隻WM玩

-500 免費單

心動不如行動

原來冇20f訂
btw 85 1.0 真係奇葩
訂咗咁耐，到而家都可以有咁高炒價

DLC rerun係1000訂

佢開訂雖然耐 但食唔啱熱潮爆起果期, 記得我訂完幾日內就截左

依家係諗緊留唔留rerun thor，因為肥thor開一定會訂，同埋如果留就會想追埋iw隊長齊iw三巨頭，但隻隊長可動好似麻麻

留

其實你知唔知4月4號去到5月1號都冇乜人排隊訂
特別係4月4號去到電影上映之前20樓靜到乜咁
5月2號之後排到落去地下係因為大陸cut單

我有多一張隊長啵。你有冇Ironman 多出黎可換

咁我咪要追埋50同85
有iw雷神隊長，訂咗eg隊長thanos等緊肥雷

我有幾張ironman
真係有得換？

係咪換？約下時間

全追 唔好惗
惗就輸左

本身對im冇乜愛
但又都覺得冇理由唔入齊3巨頭 又見85戰損出得咁靚

無錯係電視機，有咩好得過用ps4開GG隻game做背景

個頭好靚

50 +600就有抵玩到

黑GG豪華準備升空

係ht架咩？

果隻都係Iron studio

末日都賺幾百至一千
邊有得輸

而家未出貨已經有人放緊900

唔好講Rerun, 連上年普通版都未派

普通單！等到出年都唔知玩得未

無錯 普版都未出貨 有排跌

又要諗定下個post名

交收果陣就我 冇理由退貨果陣就唔到

唉屌我點知佢係咁咁冇下次！

有無人答到我Spider-man figure仲值唔值錢 我係炒狗

邊到

fb po

個位巴打就真係升空

+幾百換可取囉
一定平個落多張訂

神秘客真係好型 hottoys 既然唔出

到時熱潮已過 原價入手

大家都興高采烈講乜乜77
我只係想Alita 盡快派

諗多咗

排800都無人理呀 個個死都加1000

等派多啲貨先加
加上呢個月出咗好多血

加幾舊差唔多啦
不過對im冇愛，如果咁都貴的話，跌到400樓下我就入隻黎撚下

迪士尼與Sony就將來蜘蛛俠之合作談判破局，蜘蛛俠恐退出Marvel。迪士尼和Sony因為錢銀問題談判破局，迪士尼要求《蜘蛛俠》電影票房和Sony五五分賬，Sony不願讓步，雙方無法達成共識。

雖然有消息人士指談判仍有轉機，但剛剛Sony就發出聲明，指Marvel總裁兼監製奇雲費治（Kevin Feige）不會再擔任未來《蜘蛛俠》的監製，向奇雲致謝之餘，更暗指是迪士尼搞局。
Sony之發言人指：「今日很多新聞都錯誤地描述了奇雲費治在電影中的參與，我們很失望，但尊重迪士尼，不再讓奇雲費治監製下一部真人《蜘蛛俠》的決定。我們希望將來會有轉機，但明白迪士尼給予了他很多新職責，包括所有新加入的Marvel作品，他沒有時間處理不屬於他們的產權作品。奇雲很出色，我們很感謝他的幫助與指導，也感謝他幫助我們走過這段路，我們將會繼續。」

吉他蜘蛛快派

鬥耐性者
佢地有心hold概
hold幾年囉
真變6-7千

一日未開始拍，一日都仲有轉機，之前jame gunn直頭過檔左去dc拍suicide squad啦，最尾咪又係返返黎拍gog3

到時熱潮已過 (到時可以)原價入手

Safe?

This is a 100% fanpage, we are not in any way associated with Benedict Cumberbatch.
Benedict is not on social media.

無咩所謂 話佢比人爆身份潛水潛到借得返版權咪得

12點啦 開肥雷未啊

呢隻無咗im套戲仲升到去6,7千 我dum咗隻50佢

肥雷呢屌

到時隻隻都變廢鐡

唔cut 85bd應該都唔會開marvel

仆街 差hulk 肥雷 短髮cm

再開新野真係排死人

去影avengers tower同ds屋企做背景，再唔係uncle ben個墳都得

我估cut左walk in先會開新野

正路係咁，除非候活玩野

咁可以開網上訂 無影響

正路嘅 唔係啲staff真係做到死

米奇老味真係ON9
當年罪大真金白銀買返黎
6(罪大） 4(老味）分唔得既

好正， 整左幾錢

網上訂都係要出黎排

老尾2-3成都ok啦，周邊已經係佢收

勁背光喎點搞

點會冇影響,咁味走去撚vip

上年都有人講原價收唔知乜

貪得無厭

應該可以一次全派

七三我覺得已經頂盡啦
依家好似中共咁
想夾硬搶番返嚟

迪士尼霸權
仲要政治正確

全新wm4 3800

唔係話可取2000都冇人要咩

最乞人憎係要包裝到自己係受害者

無錯呀 問都無人問

熱潮退了

fb個個都脱坑

啲坑又咁啱係近排嘅ht喎

現貨 仲就真係未見人標到3600
單就平
現貨都係keep住係3800-4000

我身邊個個fd都話為愛而訂85bd
但歷史話我知佢地半年後一定放

大把人衝動入坑 計過條數冇錢咪棄 年尾好多

咁個坑都係挖得幾個月
唔係好深姐

fb個個放野多個徵野
真係咁多真玩家咩
班散炒臨近開學一定驚

12月大把
好多人覺得比幾千蚊訂都未有一隻玩到
而且熱潮又過

年尾+100 收85 1.0 不是夢

12月準備大搶購

首日都要600-700

炒狗又贏

12月搶wm4會場+300 唔好同我搶

益左我地班玩家

收到套戲上前概日期就得
套戲一上大把排隊黨 個水都應該派好耐

可能12月已經已經派晒呢

上年買左張原價

勁想追ps4 gg

唔知一陣仲多唔多人排85呢

猴活：截籠

排完準備12月原價放
好似係

16樓了

動漫又搞掂，網上㩒又搞掂埋，按常理宜家walk in既唔應該仲咁多 不過咁多「真玩家」，遲下過多排實又話脫坑乜乜柒柒放翻16飛85出黎

去到第三日仲咁癲

最好啦我都算係後期既單

去吧

Scarlet真心正

punk 咁撚貴點入

請問PS4 advances suit GG 係咪都會爆樣
想追返隻

追咗scarlet先啦 而家二千有現貨

我一早有曬2 隻
+200 食左炒
見到而家2000 想笑

咁就得啦punk等多排先啦 係佢唔派貨先搞到咁貴

之差85 1.0做袋底泥，而家2.0做袋底泥

我隻PUNK差個幾鐘

睇到頭都痛

你班fb癲佬個個收2400 2500
我覺得2000 比到盡
原價12xx 食成千炒真係做唔出

無計啦 要齊腳

食左一千入wm4 靚係靚但好似好快再插落去

scarlet係好好扭，但記得玩完要罰企，我果隻擺左一晚飲咖啡pose隻手就痴住左

邊貴得個合金

有排出呀 唔想d gg 隻隻企係度
velocity 又醜醜地
收有愛既算
punk 想要都只係貪佢把吉他

8k 都值呢個頭， 等遲啲冇野多野出就整番個

等佢一陣應該就冇咗

滴膠衫 屈都唔好屈太盡

似係面果浸滴膠料溶左 唔知有無得救

預訂價：HK$ 1,430（另備有會員折扣優惠）

我果隻都係咁，所以索性keep住擺飲咖啡算數

我嗰隻長屈都冇事其實唔好屈到d膠黐住就得

隻gg 仲慘啦
呢個位好似脫脫地色

ps4 gg**

尋日去左秋葉原行左成日，結論係Hot Toys真係冇乜，得一間叫Jungle嘅有多少少，但價錢貴到唔合理64000 yen一隻BP2.0所以都係返香港買算不過就發現有好多黏土人，有冇巴打需要

advance都係咁

個坐夾 夾到條腰都有痕

土人訂左HXH果3隻
等埋團長

mk7 rerun未

擺果陣隻手未屈盡嘅都照痴埋

宜家加一千有可取單
仲有得跌, 因為無人接

你冇走去捐下鋪仔咩

其實痴埋應該係通病，我都無咩所謂

唔係好似 係直頭會

上年唔係 50突然爆個rerun 兒家都仲可能6字頭

吹奏失效

呢隻點痴都唔會慘過ps4 gg

如果唔計炒價既大家會選擇
ht 太空人sten lee1730
定wootoys 900既sten lee?

屌我廢J唔識日文呀sor 不過記得駿河屋上到二樓美漫區d櫃頂有，有隻2800 dx12架不過太盒我拎唔走冇買

我要拉打 謝謝

wm4正啲喎

滴膠衫一定會癡 黑豹嗰種好似冇咁癡 就可以屈貼啲

到時IP現貨你就會轉軑了

其實買隻可動公仔返黎玩又驚呢樣又驚嗰樣不如玩咸蛋超人

好想知你地張單係咪都要無摺痕

狂摺

點解要2揀1?2隻都能擁有

狂摺x2

派wm4未 張單就放到溶

佢依家唔係摺痕而係痴住左，一拉返直隻手就會扯爛

我撕哂佢 到貨再報失

隻flash好正

講真靚還靚，受歡迎還受歡迎......dp夠做得好，咪一樣變死貨

快d截85 bd la 有冇咁多人要ah 炒狗死全家 想其他野都訂唔到

佢隻腳仲正

20樓多人到

排成點?

會場都可能 今年有機

普通就祝你好運

去Ht響應抗爭運動，20樓組人鏈

12點半到都成點半先走得
不過係見有貨拎順手訂埋
齋訂就唔排了

無睇到落到幾樓 利申上去涼下冷氣 睇下公仔

我係28號1點半

係咩 不過而家2400 都係貴
遲下先算

Shit..今晚check check

我覺得呢隻小人訂
落極都係2200

我都擺緊咖啡pose

我加800收 班人情願死hold住都唔放

仆街炒狗 hold 撚到過身la

巨腸個價係咪開始升

遲啲800都無得佢地食呀 仲hold

風起了

準備吹奏

1001